阿樂喺街上暈咗

無可疑，收隊

阿樂係地球上第幾強？